Инструкция для запуска проекта
Сервер базы данных Postgresql запускается в докер-контейнере. Запуск, настройка и управление контейнера осуществляется посредством созданного файла docker-compose.yaml в корне проекта. Данные для авторизации в базе данных хранятся в файле application.properties
